揸住Nee嘅各位，準備2年後啲錢點洗味？

上500！！！